我地面對ge係共產黨，4個字，「不撤不散」

咪撚信對手會放水比你！何況係共產黨？
一日未撤都唔好掉以輕心！